Twitter 好難用

😖😖😖

慢慢就慣

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

我覺得好用過facebook

慢慢停用Facebook la 大家其實要

可唔可以要求蘋果同立場整twitter
英文版
會好有用

我幾年前第一次用嗰陣都係咁諗，因為習慣左Facebook嘅運作方式，但用得多之後你就會覺得好正

Twitter都係五毛重地

具體啲咁講OK？

無FD用twitter 玩條毛咩
自己一個9 tweet -,-

開幾個Post就比5毛話要檢舉死我